你地買過咩最垃圾既股票number?

輸幾多？

5

牛熊證

1766，3800，1816

2009 金隅
高位買 輸6成

咁多5既

我中招既係460四環醫藥，千奇唔好買...

即係幾多錢先

2018

5 當時 得返65蚊 頭也不會 即斬

2萬幾 比起牛熊撚唔算多啦
但fg果陣呢個數都係半年儲返黎

6811 招股價買
走左好耐

我都買過，但係係賺

2萬幾輸好少only

2662

1462

5, $70

6869
2007
2018

所有內銀股

2628

508
買完比人踢埋出深港通

0261

799

8379

1740

全部翻哂本，你唔夠信念

高登年代仙股毫股區推介嘅number

N年前買支人壽
$48 買

8333

2858

1038

5 73$

點解？

700

仆街 呢隻我又有 跌左兩成幾 今日斬左了

上面嗰啲識唔識咩叫最

787 垃圾之最

每個月月經「屌佢老尾，隻大笨象又跌喇」

1816

five

2186綠葉製藥

1, 5
舊經濟股冇運行

43
垃撚圾

5
6088

246, 買咗十年，停牌咗九年

2888
供股焗賭

you win

家母3800 4蚊幾跌到依家4毫

1672

5

1766

屌我早幾日入左....
巴打你好多年前入？輸幾多

330 - 最貴 $45 買過

2333
長城

261應該最垃圾

利申:揸左4年了

577 80萬左右

8

5號真係

我買咩都會跌都會蝕

已蝕十萬

261 !! 依家係一仙，賣唔到!!!!

952
6位數

3993
輸剩30％

幾十萬差唔多跳樓

6811
1740

太興咁都買得落

係咪幾年前復牌插水果下？

279 702 144 148

呢隻野咁多年都係有落冇上

3898

個時高登好似有人吹奏

2018幾時先升返上去

所有港股

6869 7萬

5
175

劉+0 條pk估

941支那股永遠唔掂

700
939
5

輸3成

成交太少既股真係唔好掂

3800

誤信blogger

3700 $2.1買咗10幾萬
1790 現在無成交，蝕咗幾廿%

5號苦主專區

763 當年29.6買，之後果年俾美國制裁，一度話汁笠，跌到9.8 驚到賣晒，輸6成

幾多先算少？你用幾多做指票

睇你買左幾多錢~

正常佢無美帝科技支援係執得

但奈何佢係國企，國家出面同uncle sam含

最慘係依家上到32蚊，我一早賣晒

同你相反
果陣仲係新手 盲勿勿11蚊入左
但14蚊放左

724

1175
福記食品
21.5入左四千股
宜家得番400股當紀念

早幾年連登有條友 勁推821
好多人中晒伏
垃圾股

咁多人都講5號仔
我$59均價係咪唔洗出聲

過多排就輪到你出聲

肺炎停工，國企d股隻隻唔跌，你點夠共產黨玩

點解無788

跌好少姐 有幾垃圾

不要再說了

下一站45果陣

1140

327跌50%

2662 有冇人夠我慘 牌都停埋

所有銀行股

呢隻血的教訓，$137買直跌落$80先識醒，輸6萬

539

1991

1363, 6成

1876
買左就係一班柒碌

5
係IFC排緊隊

5
74入 65走
我認我on9

0155 屌佢老母閪

6123 輸左3分1
0692 停牌 全輸

857
人地升佢又跌，人地跌佢都跌

做麵神對家

好話57先走

實有機會少擔心

david webb隻9隻都低成交

72蚊 幾年前買
個時仲話已經最低位
第一次買股真係唔好信屋企人
之後自己研究過先知唔係個回事

有d歷史

5
信左青姐

嗰陣吹到會上100 蚊

6060

6189
$30 買入
痾過尿得返$16
痾埋屎剩返$2

9919

5仔苦主大聯盟

慘過買牛熊輸錢

886

773
跌到0

5
但諗住長揸

696

9988

有排跌

178

8096
IPO一手
7毫 -> 7仙

1177

讀多d書先玩啦你

大把人賠你

1387

931

垃圾？

變咗5號苦主區

2628 30蚊買 依家19蚊

544

1137

276

7500

1692

8088

175

2 4 6 8 10 12
輸左20蚊

275

Same, 而家諗緊好唔好溝下, 反正都打算係收股息等打和

港股應該係435
美帝係snap

屋企人由3位數時期開始持有真係輸錢輸時間

632 新手信錯人。好後悔

真係垃圾嚟

閱文 好彩斬得快
Btw 垃圾既係自己 唔關隻股事

入黎睇人講5仔

6869
581
1573

682 667 246

111 信達國際

67

3309...仲坐緊

雄安新區起成點

2382 14x買之後出完業績個幾星期得翻7x ，仲要話係blue chip stocks ，計埋牛熊一野輸幾個月糧

698人生第一隻股
輸34k
2蚊跌到1.4，跌足兩年

82

2778好撚垃圾

第一視頻

比埋隻555同1371你，屌

MMM

垃圾1371 仲話qq入股
仲有555
佢地個概念好好，但中共唔會批
學生時期輸左幾皮都有

6060

有冇巴打買過

1368

3690

1372

1357
講出嚟都覺得自己丟架

all 社長估

仲有貨？
一世都無得返家鄉

6889

5,廢撚到喊

點解係435

2388

8964

1337

616

點解咁多巴打講5多過8
想當年家母百幾蚊跌到依家仲keep住

望佢會升返上百幾蚊 by我老母

有冇巴打仲渣住2002

Lm 睇5仔苦主

221同605

竟然無人講494, 以前係藍籌

利豐上年都有個幾 宜家仙都唔仙吓

我渣撚左320,000股!!

jumia

冇人講 1號仔

25408

8
陳年往事，聽我阿媽講輸左成層樓

正想講，我老母好似4個幾走哂了
冇問佢幾錢買，反正供完又合下，輸左成層樓

其實5仔我諗最多都係輸左咁多年既青春姐，
中間都派左唔少息

823,3

1359 郁都唔撚郁

759...

唉，宜家仲Benjamin Graham的deep value 死得，佢低殘必有因。

睇下價值投資的9個謬誤la

價值陷阱

係啊

唔係唔贊成價值投資，不過唔係buy 一個lousy business at a wonderful price.

係buy 一個wonderful business at a fair price.

巴菲特一早已經唔太跟佢師傅了

5，$138
跌左2層濕尻貝沙灣
滿意未？

收息都應該有一層貝沙灣吧

5 $149 60$時全斬 宜家諗起幾開心 唔係再蝕多啲

我仲有貨

唔係執左咩

一畢業買3777，total loss, number都無埋

睇好兩蚊 1.42有貨

末

392,雖然依家都打過和，但完全唔撚識升

330
5都叫有息，330真係

我買個隻係中建置地 執左了 應該個number畀左第隻

215
派完特別息跌到仆街
（持有中

我 83呀

3333

386 $7.2
我諗真係留比個孫

同公司轉左名

2983

261，不服來辯

51056

記得當年8 90蚊 都唔係好耐之前

460四環醫藥，跌又溝d,再跌又溝d, 輸到pk....駁佢會肺炎後多d人留意醫藥股希望會升返，佢話佢會有份做肺炎藥...唉

1548

1137
千王之王

呢排升得好勁喎ching

真係好撚垃圾 升一日跌十日

460
做假數停牌成年，一復牌洗倉

5，爛泥扶唔上壁

比啲信心 5一定上返70
利申$62

Agger 輸咗我十幾皮

太傻太天真了

未派息$22放左，你幾錢買啊？

10@平均20.x

3333蝕幾萬 捱左幾個月平手走

發生咩事

股價最高廿幾三十蚊之後 仲要合過股黎 好似四合一

3

廿幾分4 ，跌到on 99

2327... 輸左5成

1630
1028
136

5合1

142

佢返到60已經好開心

咁耐都唔見有823

99蚊歷史高位 宜家跌左廿蚊都左右
但佢10.3ipo 長渣既話發過豬頭啦

460 苦主區

1237

257
陰跌到你唔信